Jen pokoj neni moderni. Vzadu je okno. Vzadu vpravo jastůl a kvetiny. Vpravo je taky skřiň. Na skřiňe je televize. Radio je taky na skřiňe. Vlevo visí obraz. Na obraze je hezká kočka. Na postele leží babička. Postel stoij vzadu. Uprostřed je židle. Dara sedí na židle. Vpředu stoji stůl. U stolu sedí manžel. On čte dopis. Za rodina neni velká. Babička spí. Manželka divá se na televizi. Počasi je moc hezké.
